頭先有條杜拜佬問我借錢

頭先係地鐵站
有條友同我講佢係杜拜人
黎香港旅行比人偷曬d嘢
show埋張報失紙俾我睇
話屋企人聽日先黎香港
問我借200蚊 話屋企人翻到黎還翻俾我
咁我半信半疑俾左50蚊佢 話唔洗還
之後講完thank就走左
有無巴打試過
大家覺得我係咪俾人撚左
幫到就幫啦 人地俾人偷曬d嘢好可憐
老西都唔俾啦 一定係呃錢

假

杜拜佬講咩話先

講英文

地鐵站可以去客務中心留個人資料借車飛

報警可以求警協助

根本有心呃錢

你點分得出南亞人同杜拜人大家都係咁既色

樓主聽日會變富豪

佢用iphone 然後隻眼珠啡色
唔多似南亞人
同埋佢問我借錢食飯

比左負皮
如果你真係信外地人唔見晒啲嘢想幫人就唔止比50$
所以你嗰$50我認為你純粹係打發人走 而唔係有心幫

題外話
攞張報失紙行騙好似以前已經有人講過

你叫佢問你「當我一晚夜遊杜拜如何過」

我學生 無咁多cash係身
廢事去按機 所以俾50蚊

上次係麻油地睇睇下錶拍我膊頭
同你一樣又show d野比我睇
又話自己香港出世但又話黎旅行係中環比人偷哂d野9唔撚搭8咁!
之後問我要錢坐車返中環我話比錢佢坐地鐵啦
佢又唔知點但就擺撚到明呃錢唔撚理佢啦

見佢咁可憐 好難拒絕

係唔合理囉!你要錢搭車咪比20你坐囉
地鐵一定夠比啦!就算呃都呃20姐
但佢個撚樣仲唔知足咁
成個銀包比撚埋你好唔好呀!
最後一蚊都唔比佢!
之前有排夜晚返屋企好多大陸妹又話黎旅行比人偷野無錢食錢!

樓豬會唔做埋杜拜富豪嘅恩人，跟住發達

係咪得我一個覺得係班南亞蝗扮杜拜土豪？

係某西鐵站外遇過
一鳩樣係杜拜嚟 唔見曬嘢 有偷失紙 家人聽日先來到香港 問我借錢食飯 重帶住另一個中東人
俾條友呃咗十蚊

南亞蝗黎
佢埋黎同我講英文
我死都同佢講中文
之後佢就講中文

樓上啲人都唔識投資
今日你借100俾人，他日佢當你恩人就fat fat喇

以前好多人中過招
D南亞佬假難民會扮杜拜人/旅客 話比人偷野 拎張報失紙比人睇
但其實張報失紙好似只要走去警署話自己唔見嘢就拎到
樓主遇到呢個九成係伏

但係佢一借完就搭地鐵走左

遇過
當時已經覺覺得鬼鬼地，但心諗班蝻有冇咁醒，比左40蚊

荃灣西？

200$ 其實幾抵 係投資既角度

南昌站試過 又話係杜拜黎 話比人偷哂所有野 show報案紙

但係佢成身煙味 真係傻閪先會比佢呃到

比正皮嘅同埋樓主都係傻閪黎

幾年前已經開始出現，估唔到仲有人中伏
仲有喺m記kfc賣記念品班“聾啞人士”都係假，佢地根本係正常人

有啲人天生就係水魚命，因為佢地思想單純智商偏低，你睇乜鳩順豐速遞到而家都仲有人中伏就知

Pk 我都試過，有個類似南亞裔既男人又話被人偷左野，show張報失紙，同我講係杜拜來既。問我拿錢，後尾俾左50蚊

唉，以後唔再信，應該都係昆人，班友有沒咁醒

呢到係咁易都十幾個比人厄 仲要下下最少幾十
點解可以咁撚多on9仔

適者生存

又撚新會然

試過夜晚係旺角有兩個女人問我借錢買野食話唔知乜乜77唔見哂啲野
我問佢借電話話想add佢wechat不陣聯絡你 噤完錢再拎俾你
跟住直接用佢電話打999話欵似有人想呃人話比偷哂啲野要借錢或者係真既你就幫幫佢啦
跟住同佢講你企係度有差佬會嚟搵你條女個樣慌撚左我話你走都冇用香港差佬有你電話號碼可以追你啲訊號邊都追到你

葵芳？

試過兩次，又係話自己中東人，話唔見晒嘢想借錢食飯，有張道具報失紙。我笑住同佢講，OK, no problem ,just wait a minute, 跟住攞電話打去報驚，用中文講思疑有人行騙，條垃圾用快過保特嘅速度跑走，追都追佢唔到

上次係重慶門口借咗廿蚊，佢話返去叫佢老豆俾塊油田我打骰

我都試過一次喺西鐵站都係杜拜，佢哋都有報失紙，睇返你個post，佢地似乎係呃人

我之前係旺角都試過，不過係女人黎，仲要講純正廣東話，唔似係大陸人，話自己岩岩係加拿大比人偷晒d野，又係show報案紙比我睇，又係問我借200蚊搭車去個朋友度
之後我問佢去邊，佢話香港仔，應該佢想有咁遠講咁遠，之後我9up話我都係住香港仔喎，不如我帶你去搭小巴，我幫你比埋小巴錢，點知佢又話架小巴去唔到佢fd度，死都要搭的士 我死都唔借佢仲係個紙袋度拎左支handcream比我 話支野係佢頭先買 貴野黎 如果我借200蚊佢佢就送比我
我講左句黐線之後就頭也不回走左，一路走仲聽到佢話乜而家d人咁黑心

打漏左 係加拿大返黎先岩

求人仲要搭的士咁富貴

咁唯有當買嗰教訓啦
南亞佬正仆街

啲騙子睇樣搵人架

鬼你仲比

咁多人都試過 淨係聽過d 呀婆周圍問人借幾蚊

又係你自己同人講話唔洗還，仲話係咪俾人撚左？你傻撚左咋？

係咪屯門西鐵
我都遇過 exact7ly一模一樣
佢張報失紙霉撚到仆街都知流架啦
但我真係咁岩一個仙都無 最後俾左張當年拎黎玩既人仔佢

我喺葵芳都遇過佢，我睇佢嘅樣都覺得唔似杜拜人，啲口音似印度多。仲話比啲錢佢頂一排佢啲朋友會嚟救佢。

佢show張報案紙時我專登拎嚟仔細睇，啲內容就真係講唔見嘢呀盛。但一睇時間，我屌你老味係兩個月前，我心諗你個朋友係要過嚟，兩個月行都行到過嚟啦。兩個月時間足夠做曬嘢返鄉下啦仲喺香港把撚。

呃錢都冇嚟專業